［這是正式錄用的國安嗎］大紀元採訪撚國安

懵撚柒柒咁
口罩又唔帶
就係呢班仆街搞到而家武肺再次大爆發

果然係Chi Na Style

成隻豬咁

屌 鄉下仔就返去耕田啦

個樣

正常 呢種樣先做得出 唔見得光既野

Pish

正到

推

侮辱左隻豬

珍姐好野

幾時都話大紀元有料到

好撚好笑

第一次正面採訪國安

好撚勇

大紀元

唔排除係一齣戲， 畀你哋啲人見到國安人係威脅 放鬆戒備

其實大紀元係咩後台？ 咁耐都冇俾人攪到？

宗教力量
春風吹又生

吓？國安唔係著西裝戴黑超加隻Omega seamaster？

agger, 搵條磨碌扮國安啫，真係做野點會唔蒙面

D女就係比呢d人姦

佢地覺得係無上光榮，光宗耀祖架，上電視俾鄉親睇威下

農民樣

大紀元呢個記者好勁 每次都撚到對家七個一皮

條女把聲好正
好似去採訪嗰啲旅客咁

之前又係大紀元拍到個隻狗成個軍佬咁係到訓示d 下屬
條片出左無耐就有圖出黎話佢一早係狗
成件事真係好自篇自導
比班藍絲洗腦打J 用

笑到仆街

原黎 大紀元記者咁高汁

撚樣

你估MIB定Tom Cruise咩，支那style你諗多左啦ching

個口罩戴落下巴你不如咪撚戴

呢啲樣跟蹤你，掟埋你落街都未意識到呀

蒙撚柒柒，派過黎呃飯食

廿幾歲仔咋

但上年好多次d人一聽到佢廣東話唔正就勁屌

如果佢有武漢肺炎就好喇

成個傻鳩咁

珍姐 sick play

用iphone

唔識語言來做乜工作？

留名

呢個記者好出名

問吓大紀元李大師死未？

呢啲咁既肥鳩我一拳一個啦

dum人落街就係哩啲仆街做 咁撚大隻

舊咪要消毒吓

共產黨最驚就係法輪功囉，九九年係大陸有成億人煉架
如果唔係使乜花咁多錢，傾國之力搞人地
廿年前就用全國收入¼嘅錢嚟打壓法輪功

一睇個7樣就知係國安, 咁仲係咪秘密警察

一睇就係北佬咁嘅樣

珍姐好勁

兒登係咁上下
以為成個中國都係奶共
品蔥都屌就知啦

珍姐要小心

想屌

好正

珍姐

個樣=典型北佬樣

奇醜無比
一身匪味

有啲似跟蹤肥佬黎嗰個

你睇多啲中國新聞，支那國安不嬲都係呢堆鄉下佬

第一次問就話來工作 之後又話嚟旅遊

呢啲真係典型賤種支那樣 唔知點解個個支那人都係咁樣

撚狗師進化
撚国安師

總之唔好掉以輕心

信唔信我鎖你老母返去吖嗱

國安係大陸根本唔會需要面對記者，臨場反應0

又係時候重溫＂国产零零柒＂啦…

啲人物設定同造型真係無敵…

影衰哂特務

典型鄉下佬

唔係睇樣，真係國安點會接受訪問？

岩 唔通個個湯告老師咩

鄉下佬係咁蠢你expect佢哋咩水平？

珍姐性感口音

核凸支那style

好彩係鎖我老母，唔係鎖我

點解香港要比呢班柒頭入侵

中門大開咁滯

珍姐 ichiban. 課！

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #國際戰線 #移民走資 #聯繫匯率 #取回強積金 #香港自治法案

支那安咪姐係死肥閪

痴撚線，呢班國安搞到香港疫情大爆發

勁

國安: 回不去了
擺明講大話

記者好靚女

肥豬王

以後班黑警就要聽呢啲柒頭大陸佬既命令，諗起都有少少安慰

勁!

班撚柒永遠有浸柒味都幾易認

咁撚肥都大隻

珍姐真係好撚堅

D人成日以為支那國安好似史塔西或者kgb咁

其實支那就係要班國安大搖大擺，越無賴越生番就越好
咁先可以嚇到人，流氓治國

好撚正

個樣露左出黎洗唔洗換人？最好唔好啦，咁撚蠢先做到野嫁嘛

我仲以為國安會似藍絲地盤佬

好夠薑

支那嗰d
梗係一包紅雙喜為記

個國安太廢啫
真係用公帑養廢人

特登的

大紀元勁呀

陸軍頭，肥肉分怖均衡, 果然係一隻純種支那豬公